打風喺玻璃黐膠紙究竟有冇用

見到有啲黐交叉
有啲又黐米字

我記得學是學非之前有講過

內容大致上係講咩我就唔記得左了

有用但用錯方法，正確方法用牛皮膠紙四角X要貼埋窗角(呢點最重要)，X中間要放一舊發泡膠long高膠紙，以防止風力直接打落玻璃，趁今晚打風你都早D做足防風措施喇

叫d風唔好入黎啊
咁都唔知

同d 風講 此路不通

防爆玻璃膜介紹

你有講過野?

爆玻璃果陣無咁散，對防爆係無用

咁新聞影啲人黐玻璃話係做防風措施咪姐係9up